想要一個會一生一世照顧我嘅人

感動到喊T^T

｡･ﾟ･(ﾉД`)･ﾟ･｡

你真係好好 (・へ・)

又扮女人

每個人都有自己嘅底線嘅，而佢就係我嘅底線。